「一股歪風」嘅英文可以點譯

Unhealthy wind

Y wind

One ass...I don't know

an awry trend

A pat of curve wind

a crooked wind

the ass of distorted wind

one bus to school

A ass Y wind

one school to bus

A piece of Yphone

404 translate server error

An arse worth/full of retarded gust